Aaron Gordon再次成為灌籃大賽亞軍

估唔到咁都要輸

robbery

二奶命

好撚慘... 創意難度都有齊

輸得好撚戇鳩，難怪佢話以後唔玩

入樽賽就入樽賽
灌籃大賽

Wade

it's a highway robbery

同得FOJ咁fd嘅都係賤種

Wade當年已經金身黑走咗司機個冠軍

獲迪快空難死

robbed again

打波就黑哨
退左役又黑判

屌佢老母本身班評判傾好話兩個比9分其他10分 最後有條友比少咗一分 大家知咩事啦

出分數後D班評判全部望住佢

連贏嗰條友自己都呆撚左 仆街賤種wade

有前科

比完分之後佢除左個headphone
即係知道已經完左
即係佢特登

佢d動作好撚好睇，反觀個冠軍好撚7又冇咩新意

Wade私心想熱火贏